想學叫雞,jupas報咩科好

bba

呢個要PhD

有創意 我喜歡你既斯路

獸醫

MD

Bsex

Bachelor of organized criminology

我含是但一科

讀萬卷書不如走萬里路
等牙叔帶你出去玩好過（你請）

利申 ：港珠澳叫雞天王

Ust cs